留名睇你班波台廢青，玩唔夠一陣又走返高登

不了

Ching 走左過來點幫黃洋達打口水戰

🚬

無撚有錯

🙄

hi